其實有無人講下斬人過程係點

好想知點樣預防畀人斬...